[暴龍哥] 鄭中基演唱會集中討論區

澳門站已睇
買左年初一$780
有冇人都睇

一定要唱one more time呀

昨日買到視線受阻$480飛

年初1 480!
好想知咩嘉賓
聽聞有千嬅，學友，fiona同Deb3927
好想睇千嬅同暴龍哥世紀合唱

Deb3927係邊個黎
btw 烈女vs無賴對唱

有冇人突然唔得閒讓到飛出黎

音樂台好多放飛wor, 你搜尋下鄭中基已經勁多

今晚有免費飛，仲要頭果幾行

有陳慧琳，製造浪漫

搭單問, 有冇人知澳門站最尾果首歌叫咩名? 我搵唔番

熱狗d fd黎 唱過《醒下啦黃絲豬，革命不是呃Like》
佢初2出應該

Deb3927初二出?
初一係邊個

deborah出29號

今晚呢

有1張今晚780
點聯絡?

今晚2130

想要30號兩張
有無人放唔該tg: cklbbq

我都今晚去睇

天意

THANKS

賭身家買今晚有楊千嬅做嘉賓

我睇今晚

我俾朋友放飛機
我又想睇,所以放一張30號尾場
原價480 有冇人要
TG:liveyourownlife

收2張 280/480/780 30/1既飛

今晚竟然薛凱琪做嘉賓

身家唔該

播片就見到楊千嬅，少擔心

初三單機

請問Deb3927係邊個

lmf

正 咁就完左 唔知又要等幾多年

杜汶澤 我服左你，我輸

睇新聞今晚點歌係點猛龍特警隊，會唔會太愚蠢

LMF真心正 舊年個show我都有睇

我笑到仆街

又上又落果幾下笑到我

都唔知條友做乜 明明已經唱左
冇人點one more time

無唱。。。。。

死肥仔

無one more time
btw唱心寒條友又唱得幾好聽

好過fiona, 除左886, 最憎佢呢首

杜汶澤唔似日日有

笑到痴線

呢啲玩一次就唔好笑
鄭中基自己都笑左

我有片 點歌位都有, 不過唔想自爆

淨係想睇返杜汶澤果段

睇初二 780 知唔知咩嘉賓

我幾想隊冧條死肥仔然後叫佢唱one more time呀

今日FIONA衰左個頭,
LMF 同阿澤救返曬

咪係 唱完又唱做乜鳩

想問幾點完show 好想等Kevin boy出黎

睇完真PK好鐘意KB

有lmf 做嘉賓咁正

點唱心寒

睇完show 係尖東翠華見到KB 落左去食野😂

有冇巴打有今晚歌list?想繼續J

同你一樣澳門站已睇
單拖初一 不過買左480

等出bluray

個樣好gay但真心唱得唔差

好正不過想同kb影相既話我諗可以等散場行落去附近叫佢，因為我走個陣見到有人係咁做

係ig 搵#鄭中基 就有

唔知DVD 會唔會係錄今晚
杜汶澤+倒數好正喎

好滿足
條肥仔唱龍咁威笑撚到仆街

唔識唱到好似識咁

發神經唉屌明明可以聽多首

agger

細佬我完左等到Ronald出黎影左張合照
利申：480飛

同祖兒鄧影相好正

等左kb出黎影相

佢果種係on9當有趣

同演唱會求婚一樣既煩膠

希望真係有一晚會有楊千嬅

個肥仔坐喺我前幾行 心諗咪唱左囉屌你老母

利申：我喺後面嗌死啦啲青春痘佢聽唔到 係走番去我對面先聽到

今晚點one more time 唔該

屌 佢個係咪助手 影完一邊另外一邊影得一張

佢行兩步比人截一截

有無人有錄到杜汶澤果段 想睇多次鄭中基笑場

係youtube搵到有

Tg:puremoment
有飛放既爸打可以tg搵我
或者係到搵我

今晚場

今晚突然有事嚟唔到 多左兩張480
有無巴絲要?

想睇多場 不過初一冇人一齊

Sunny 我都係今晚呀

我見到佢唱到口都震埋好緊張
但唱得幾好

上上落落

有
telegram?

唔知今晚有咩嘉賓 好緊張

林敏聰加吳君如

有冇人有第一行嘅飛而又去唔到可以讓俾我

收飛

3位/ 2位 / 1位 飛都收

$280 / $480

TG: EviLLai

坐左右面既第一行仲好，事關我頭場坐第一行條頸攰到，佢同嘉賓都係行過去左右面多

有無巴打有30/1 $480/280
兩張連位

Tg: wujoechan

今場冇唱絕口不提愛你+別愛我
尋晚嗰場有冇?

頂佢 做咩唔記得美女與野獸既歌詞架

無

佢琴晚點歌個陣話唔係好記得 點知今晚都唔記得

澳門場有呢2首同真摯
好cut唔cut，cut我最愛嘅其中2首國語歌
仲要係俾左d時間去賀年歌同派衫
失望

新年場真係預左係咁 無計
所以睇完有少少覺得好彩有去澳門場睇

有許願樹真係正

點解要點青春痘 好想聽黑風暴雨同我真的哭過
btw今晚嘉賓陣容我情願冇嘉賓

今晚有咩嘉賓

今晚嘉賓係邊個？

我唔信佢唔記得烈女同二月三

林敏聰 LMF 吳君如

LMF都還好，林敏聰同吳君如講下笑話就算啦

搵d真係唱歌嘅上黎有幾難

叫返梁漢文出黎唱七友起碼大家有d共鳴

林敏聰正喎 佢啲歌冇人識？

梁漢文應該唔會再叫喇
澳門果場都搵左佢

好想聽傷心的小鸚鵡

唔係歌問題
係唱嘅問題

歌好聽，但咪鬼比佢自己solo

衣櫃裡的男人合唱版好正

最鍾意

今晚Ronald 狀態麻麻地，氣氛又麻麻地，嘉賓又麻麻地

氣氛真係麻麻到呢

澳門場好好多

麻麻到我覺得悶

仲要大年初一都咁無氣氛
Encore 都唔叫淨拍

首喜氣洋洋冇咩feel, 但係又唱左好耐
林敏聰solo三首都好大影響

其實仲有，而家仲邊有人鐘意睇吳君如扮雞

我睇琴晚果場都覺得悶
冇係澳門時咁好氣氛

今晚我自己幾enjoy wo
聽左佢咁多年終於等到演唱會
你地同一場show睇幾次一定有比較

有啲人完全唔知有encore，唱完無賴有堆人走左

氣氛麻麻 但亦有好既就係無人係唱歌個時9時一齊唱
拍手亦唔算好影響
真係欣賞緊個演唱會

我覺得真係享受緊個show，觀眾唔洗交咁多戲
喺適當嘅moment拍手同歡呼就夠
好過啲人係唔係都9叫嘈住晒
大合唱又唔係冇人唱，又有人玩遊戲，唔算冇反應，不過不失咁ok la

我自己就buy林敏聰多過薜凱琪做嘉賓

岩呀 呢個先係應有演唱會既態度

我都係 林敏聰唔係咁差姐

林敏驄好過長頸鹿
尾場蝦餃老母

薜凱琪歌同唱都唔得wo
拎澳門嗰次比咁冇得講啦..話晒嗰次第一次搞，最正嘅一定擺晒喺嗰度
同埋新年檔期其實真係難搵嘉賓

我右情侶由開場傾到完場 左邊啲姐姐由頭到尾無郁過（包括拍手歡呼等等） 前面都係超冷靜 搞到我一個喺度笑好似on9咁

唔撚係化 好撚憎佢

你有你enjoy
最後鄭中基走左，班band仲彈緊啲人已經走緊
到真係停音樂喺可見範圍內得我一個拍手掌咪又係咁

身邊啲人連大合唱都冇乜反應

咁我當然無理佢地 自high無難道

真心想知呢啲點解會買飛或者點解會有飛

製造浪漫/都是你的錯

想聽黑風暴雨變左黑山老妖

同埋新歌 你沒聽過的歌 定沒聽過的歌
又幾好聽

沒聽過的歌

點解唔唱別愛我

有無人同我一樣覺得音樂聲太大，蓋過左人聲

想聽戒情人

可能錢多無地方使

不過都留意到好多淨係喺猛龍特警隊 我代你哭 無賴喱幾首有反應既觀眾 其他時間唔係㩒電話就係去廁所 走黎走去

有冇人知，會唔會出DVD

山頂見到既只係前面個行對情侶不停打車輪

應該會 聽佢開場前錄音話唔好錄影叫你買DVD

好想去,有冇爸絲打放到1月29日既 280/480兩位連位放??學生哥冇乜錢
tg: @buildlun

我都叫見 其實首領好多好歌
不過香港人都係鐘意魚蛋歌

我都聽到

感覺佢地想睇拍戲嗰個搞笑既暴龍哥多過認真唱歌既鄭中基
講真點唱咩青春痘同漣漪真係得啖笑 明明有咁好機會去聽啲rundown無既歌

之前買飛有所謂朋友叫過我順便幫佢手買 我問佢想聽咩歌 佢話淨係識無賴 我叫佢你不如唔好去啦 結果俾佢鬧
我有時唔明點解啲人明明唔係鍾意都要去睇 除左有錢無地方使夠任性之外 真係諗極都唔明

我真的哭過
不好笑
只要你愛我
黑風最雨
one more time
傻大哥

隨口up都5，6首
仲未計堆國語歌
係都要唱青春痘(澳門都有人嗌)

佢喺澳門已經有講首歌唔係佢既 喺香港都要講一次 真係陰公

btw感覺佢今次比澳門唱少左國語歌？
（見佢一唱國語歌即刻一堆觀眾去廁所）

個拍拍拍好似唔係幾啱係鄭中基演唱會到出現

下次開都一定會睇

真摯
別愛我
絕口不提愛你
想聽國語歌睇怕要等台灣站先得

師兄好波

我屌。。。。。。
嘥撚晒啲飛。。。。。

唔好唔出呀

年三十果場氣氛好好喎

我無吹果條啪啪啪

有冇人同我一樣
覺得鄭中基國語歌仲正過廣東話歌

here

巴打們記唔記得林敏聰琴晚唱左邊幾隻歌

其實好想聽佢唱卸不下的行李
仲有valentine，別讓我心痛，不許人佔有，新裝

尋晚聽到人叫佢唱相對論 不過我諗佢都唔記得點唱

好彩有去澳門場。

不過我覺得氣氛冇咁好係因為毒果報導，年三十晚個場乜都講哂出黎，個個知道啲gag同rundown.

毒果正仆街

巴打你上面d 台灣站都可能唔會唱

睇足倆場都冇人點佢翻唱愛是最大權利

仲有冇人放飛，最好280, 480l都ok

利申：窮學生想自己去睇

其實我都好鐘意佢翻唱呢首

X3

好彩係澳門聽左別愛我

同求。。。。

今晚睇 知唔知邊個嘉賓

收30/1 480 280 2連位飛 tg:leoleunglf

邊度有得睇rundown
同埋有冇one more time

最愛的您（同首領合唱）
忘不了你 霧之戀
好似係

尋晚有人叫佢唱美女與野獸
佢話用許願樹交換
睇得出好多人都唔知咩歌嚟

利申 恨咗聽許願樹live好耐

我知呀

不過都想期待下，個幾年佢真係好型，好想聽多次兩手空空打飛機

許願樹聽落好舒服
岩哂佢把磁性聲

勁好聽no 許願樹

想聽看穿 戒情人
開頭清唱真係世界級

收30/1 兩連位
Tg: smokingwilshere

今晚係唔係9點半

年初二係九點半

有人識欣賞
佢把聲真係好撚好J

有冇巴絲今晚睇?

想今晚睇
去門口有冇飛買

應該有

巴打知唔知價 驚好撚貴睇唔起

超正，真係估唔到佢會唱，應該係要tag返新年許願先等到佢唱

780 1500到
其他位 就唔知喇

去緊睇下幾錢先

一飛難求

我見fb 好多人放飛喎

All sold all

一條毒撚睇揮手

有無多張巴打

我都係480

個絲打索唔索

今晚780

琴日780原價放左張

我都放左張780

今晚有Gigi

西班牙藉老公sergio個老婆

Ching咁快知係 Gigi

嘉賓定觀眾

嘉賓

谷德昭就唔知係觀眾定嘉賓

求聽晚兩張連位

千嬅加Gigi

有冇人放30號位

千嬅

又話怕畀人衾佢兩巴

夠話香港澳門一樣唔會厚此薄彼啦
結果澳門有別愛我同絕口不提愛你

聽日有乜嘉賓

蝦餃老母

千嬅 好想睇

陰公🙈

嬅嬸唱製作浪漫真係

有冇烈女同無賴對唱

仲有邊個

聽晚先知

淨係知有蝦餃老母

點解你地會知??
Staff??

唱緊閉目入神

巴打睇show都回post

蝦餃老母之前訪問自爆
牛奶巴似係staff

佢直頭live緊

今晚冇份上去睇
好得閒玩手機

巴打咩部門
好羨慕

卒仔執頭執尾

仲請唔請人

千樺
求30號飛
比巴打放左飛機冇得睇

蝦餃老母係

小籠包老母

冇喇，好少請人

聽日睇上網買未拎飛 係咪到紅館拎飛就得

咁咪成日有得睇show

好葡萄

收到風聽日有個重量級嘉賓

今晚最正係點歌位同fans

最愛既傻大哥係短片background 同無懶訓

我都覺得唔夠喉

我看得首首歌都好短

千嬅 好想去睇
有冇佢完整閉目入神既片

唔要蝦蛟老母得唔得

有無人幫幫手

今晚好抵睇，有gigi加千嬅
不過因為新年，抽起幾首自己歌

我估聽晚可能有學友，佢之前演唱會有請過佢

好正今晚
楊千樺真係估唔到，出場個下
之後兩個左右唔識分

等片

聽講聽晚子華

點解啲嘉賓一晚正過一晚

有好多我想聽既我都有唱 正！！！

好滿足啊
好耐無聽過西班牙老母唱歌 好好聽
點唱係咁叫佢唱人瑞d歌
同老豆夾結他又係正
唱三生有幸比老婆
我愛ronald鄭之前係電台聽過
現場超水準表現 好想出埋歌
Encore出人瑞真係好癲
好耐未見過encore出嘉賓

今晚氣氛好正！

好後悔睇初一埸

幾時由西班牙老婆變西班牙老母

今日成晚都覺好短，好想磨牙 。

今日有人大大聲叫出黎但係比佢無視左

有冇今晚既歌list想回味下

今晚西班牙藉老公Sergio
楊auntie
Deb3927
LMF

btw 後面條女以為自己開演唱會

聽晚係咪黃子華阿？ 我睇咗今晚都好正但我好撚冧子華阿

係咪要唱藍藍天空高掛我的夢

今晚最尾條女幾搞野

初一林敏聰都正呀
利申睇兩場

點解呀

屌 點解聽日係子華

求聽日任何價既飛1張
好想睇多次

佢生左丫ma

其實佢上黎唱首黐線歌又幾好笑既

係
今日早d去仲有得睇埋煙花

還以為都係

蝦餃老母好似FB自爆左做尾場嘉賓

想自己一個睇多次
坐$780俾班早走同行出行入嘅撚屌阻住晒
想睇一次$480/$280
唔知有冇巴絲臨時去唔到放飛

好後悔睇初一場+1

同求

後面條女我唔係講緊Deb
講坐我後面條八婆

收 一張 今晚飛

280/480

TG:EvilLai

大家記唔記得Ronald 都搵過我扮觀音㗎?！
Ronald 繼續good show! 明天紅館見！

收 一張 今晚飛

280/480/780

TG:EvilLai

收今晚飛
tg: asd2334

跪求收 $280 今晚 lihkgsushilove123@gmail.com

收今晚飛 咩都得
Tel: smokingwilshere

風的季節-子華

kelly -製造浪漫

呢首走唔甩啦
有冇可能唱埋都是你的錯

去緊

好興奮

自己一個睇都好興奮啊

大日子

有無都是你的錯

真係子華神

Good show

點歌點左好多歌
One more time
黑風暴雨
傻大哥
我真的哭過

好正

最想聽既都有

睇左澳門站
好後悔無係澳門站個時叫出黎想聽one more time
係咁比前排條仆街係咁叫唱死啦啲青春痘

今晚好正

不如開Part 2啦，我覺得有人睇

出DVD啦

今晚我有去 請到子華神 LMF Kelly 真心覺得好正
利申 坐780

多得有好心巴打讓飛
有幸見到男神同聽到one more time

今晚好飽，好多歌都有唱
估唔到有黑山老妖同One More Time

唔講係我？

佢講one more time 個下
我叫左出黎
個位仁兄識貨

子華神應該係唯一一個佢唱到走曬音都仲high爆全場既嘉賓

最後夢醒時分

有冇片

大日子好正呀

如果one more time可以唱全首就好

風的季節都好正

唉 最尾一場永遠最正

咁我鐘意杜汶澤個效果多D

子華好似真係成首都唔岩音

得尾場先有

尾場好正

唉屌

想聽傻大哥

希望DVD收錄埋

依首直頭唱首全首

睇完尾場心情重未平伏

多謝大家

幾時出DVD

尾場真係正到hihi

好掛住你呀

我仲自high緊

X4

我到依家都訓唔著..好彩打後幾日唔洗返工
勁想唱k 十年無唱過咁濟

其實我想聽愛是最大權利 傷心的小鸚鵡

我最想聽心寒 但知道頭場已經唱左

呀依首都想聽

重有領會 不過今晚有黑風暴雨已經好開心..佢唔唱都唔記得中學個陣喪loop

有黑風暴雨 one more time同傻大哥已經好知足 頭三場都冇呢三首

夢醒時份 前幾晚有無 最後唱依首我好surprise

One more time又係超正 如果可以再開就好啦
LMF個part勁high

有冇巴打知隊Band有咩人
我記得06年係唐龍, 但佢已經.....

Joey Tang 打鼓好似叫Kelvin

打鼓係kelvinboy
晚吹真pk 果個

老豆都無飛

仲有好多歌想聽
唔夠喉

尋晚知道尾場有ONE MORE TIME同傻大哥之後唔開心到而家

屌你老母點青春痘呀烈女呀果D冚家剷啦

好彩佢無唱小忌廉同美少女戰士

諗起都燥
想聽楊千嬅睇佢演唱會囉
依家鄭中基演唱會就點返佢既歌啦屌
初二場表示好想聽one more time
聽到人不停點楊千嬅真係好燥

琴晚都有幾條女走去點兒歌

Btw 佢話今年會出碟 希望堅

演唱會定專輯？

兩樣都殺

你諗翻你澳門聽左別愛我同絕口不提愛你個feel應該會好翻好多

仲有衣櫃裏的男人

個腦仲loop緊第一場首天各一方

杜文澤 上上落落

咁又係, GUR番

08年都話會出國語碟，依家影都冇

希望佢真係復出歌壇唱歌 但又想睇佢拍戲

好似千嬅咁講 戲唔洗多 最緊要中姐

神秘寶藏同大樂師幾時上？冇晒消息
不過都係鍾意聽佢唱歌多啲

係囉
不過神秘寶藏應該唔上架啦 呢套真係好耐